popo唔行咇 但係社會上好似完全冇問題 文宣可唔可以著重呢個點？

呢三個月 香港冇賊 冇罪案發生
咩警察維持治安其實係唔係一直都係政府嘅大話？
咁係咪代表佢地嘅存在其實係冇乜用？
咁既然佢地咁無用 點解納稅人要交稅去養呢班廢物？
咁我地係咪應該做更多嘅文宣話比人聽，冇左呢班垃圾，社會都可正常運作？
係咪應該攞養呢班垃圾嘅錢去做民生野？
我覺得文宣可以從呢個方向發展，
去吸引淺藍同班師奶
以下開放討論

最後宣傳 大家記得
913獅子山慶中秋
914天水圍
915民陣

第一句就錯左

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快